和班非佔金鐘 勇武九龍新界開花 可唔可行？

死霸路就話似2014姐
家下雙管齊下 和勇合作
勇武又唔洗過海 大家點睇？

推

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

所以一定係要攻狗宿
唔係圍
係攻
就算佢無視所有基建被破壞
但打到去佢屋企就必定收皮

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

個人認為可能性低
因為你冇可能佔到金鐘
多啲人出去佢都射tg

講左成個晏就都無人出

反包斷佢補給->迫佢撤退

以上次中大一戰作參考，晚上有好大機會發生激烈衝突，加上popo經上次一役之後，戰術必有改善，

而且中大一戰，popo只派一水炮車，
對比今次(一水炮、二鋭武、音波炮），而且旺角與poly非常近，所以加上旺角警力，可説popo今次差唔多總動員到poly

另外學校報警、示威者取危險物品、使用弓箭、巨型亞叉等，popo可以此藉口，全面進入校園拘捕或使用致命武力。這必令各手足有慘重傷亡。

個人認為popo正等待夜晚，街上人流減少，然後開戰。

各前線手足，如果popo有任何唔妥，請唔好留，唔好送頭，唔好受傷，我哋一個都不能少。

其他人，可選擇各區花、到中環集會或到poly支援。

再玩十八區開花 不如轉玩法 玩四面楚歌

佔領唔夠
要入去爆佢老母

文宣嚴重不足 連登以外好似冇咩人知 請幫手share

嘩 千其唔好咁做